{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043051",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "청향"
    },
    "text": "手作りシロップ専門カフェ「チョンヒャン」は、澄んだ香りが漂う空間で、営業時間は毎日11時から21時までで、年中無休です。 チョンヒャンは金海·チュンの隣の道に位置し、一方通行の道にあります。 駐車場はありませんが、金海水陵苑駐車場を利用すると3-5分の距離に到着できます。 メニューはさまざまな種類の飲み物や軽食を提供しています。 飲み物の価格は4,000ウォンから7,000ウォンまで様々で、おやつやプレゼント品も販売しています。 チョンヒャンは手作りチョン指導士資格証を保有しており、お客様により信頼を与えることができます。 材料が使い果たされると早期締め切りとなることもありますので、団体注文や予約は歓迎します。 最高のチョンヒャンを体験したいなら、いつでもチョンヒャンにお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンヒャンはどのような場所ですか？",
            "answer": "チョンヒャンは手作りシロップ専門カフェで、澄んだ香りが漂う空間です。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンの営業時間はいつですか？",
            "answer": "チョンヒャンの営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、チョンヒャンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョンヒャンは金海·チュンの隣の道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンには駐車場がありますか？",
            "answer": "チョンヒャンには駐車場はありませんが、金海水陵苑駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "チョンヒャンはさまざまな種類の飲み物や軽食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "チョンヒャンの飲み物の価格は4,000ウォンから7,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンではおやつやプレゼント品も販売していますか？",
            "answer": "はい、チョンヒャンではおやつやプレゼント品も販売しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンは信頼できるお店ですか？",
            "answer": "はい、チョンヒャンは手作りチョン指導士資格証を保有しており、お客様により信頼を与えることができます。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンの団体注文や予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、チョンヒャンでは団体注文や予約も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヒャンを体験したい場合、いつ行けば良いですか？",
            "answer": "いつでもチョンヒャンにお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 415
    }
}